商廈停車場泊位

見到有呢類型停車場有車位，仲有分日泊夜泊同全日，請問有無方法申請到，我見要有商業登記，係咪任何一間公司定要佢商廈入面d 公司先申請得？

另外有d 有𨋢停車場同一層層咁上/落ge 停車場，你地會prefer 邊個？

梗係唔揀搭𨋢